PayPal 連唔到信用卡一問

尋日取消左連結
今日想加番

但paypal 話 我們無法確認你的資料

應該點搞

要用翻paypal註冊個名嘅信用卡先得

樓主還翻張卡俾人啦

同一張來， 尋日取消左連結， 今日想連番就唔得 同一個account

唔好係買野既時候加

自己上PAYPAL加新卡

然後先再買野 就得

去返wallet 應該有個option比你確認卡

同一張信用卡 連唔到. 都係唔得

我換咗電話
喺驗證身分證就fail

再入去就停咗我account
點攪

有無hotline可以打去